邊到有得買Samsung CGH90?

上網搵左好耐都搵唔到邊到有門市賣
小弟想搵間可以做到分期既公司買
但去F記 B記果幾間大電器公司都唔見有

見過灣仔電腦城有 display，冇問價錢。

但果d應該做唔到分期？

冇喇。你要，用信用卡上網買。京東有。